CU mainland 說出了重點

轉自中大學生會

突破了盲腸

竟然識得講公投！！
唔知佢地點睇中共代表中國呢

反了反了
A referendum requested by nds…

公投是什麼

點解中大d人會冇反應
呢代學生係唔係淨係掛住玩ocamp
我覺得果個mainland講呢句野好撚爆 證明真係無撚腦 好似一個盲人笑一個人近視咁